[有圖］今日同囡囡合照唔小心影到佢露黑絲襪頭

[img]C:\jjpicss\fds\kristal\sexy.htm[/img]

哈

10

衰過冇圖
屌你老母

0分重作

你幾時死

htm

師兄咁耐冇見仲係咁ON9...

你都係...

kristal一睇就知係雞

痴撚線好能淫 ig?

今晚你地49000就收皮~

同球員一樣咁撚on9

你地死鈀狗畀我地利記收皮~

我志金獌狗日日都收皮，無分邊晚

M子定m達on9 d

m子

達囝放過伯母啦

蓋清咁都知佢叫kristal

post 個c drive .上黎？